點解唔直接清算監警會

成立獨立調查委員會原因
就係監警會冇公正性 代表性

而政府每次都宣稱
有個可行既投訴機制
次次都遊花園 不斷循環

與其係咁叫佢成立獨立調查委員會
咁點解唔直接向監警會施壓
起碼政府要直接解釋
一個全部係建制派同舊差佬既監警會
係點樣公正法？
成員係點樣挑選？
如何證明個中立性？

依家做過野未其實？有冇警察要負責？

我冇野講

我都唔知有冇人試過搞鳩監警會

我當佢成員夠晒公正
咪又係冇實權 連傳召警員作供既權都冇呀

搞鳩一隻就算公正都係冇實權既冇牙老虎黎做乜春先